覺唔覺呢個世界要圍繞住連登仔黎轉先叫正常

覺

呢個世界應該圍繞老衲嚟轉

覺
就黎撩鼻屎都要問連登仔撩左定撩右

但而家圍住中共轉